是日靚午 雙牛湯飯

$48蚊有牛腩牛仔骨有湯飲
今日凍冰冰岩晒
仲有三款特飲
我再加$9蚊食下菜
是重要係黃店

1

飯少

咁撚大碟菜

得一片牛

靚就幾靚
但比例好似唔岩喎

616

有幾多舊肉

一舊肉加一碟菜

夠唔夠食

的確係
但減肥唔好食咁多飯
食完慢慢飲湯

唔錯幾好
最近無食菜

我專登係個煲夾出黎

得一舊肉

連登是你家 是你命根

角度問題

why you know?

唔通夾晒出黎一次過影相？？？

夠食呀好飽
打邊爐的話lunch有八折

兩舊牛仔骨
五粒牛腩
好似係

屌
下次我夾晒出黎先影啦

不開post就像失去人生意義

淨係呢碟都飽咗

你IT背景 應該係創意台開post 讓連登重現當年高登改圖盛世